龔成老師：買一隻股票要睇基本分析係要睇間野三年後會點!!

老師：三日內好交股票班學費

條片D船真定假
望左好耐唔識郁

睇到三年不如睇吓三年六合彩開咩仲好啦
三年占卜師

同老師推介既股票一樣
一郁就行得好快

老老柒柒
如果真係要睇既話,得返大陸股可以買

2800 3年後都會係咁

老師幾勁
$13叫人入小米

佢隻金沙都推左唔止三年啦

50隻倍升股
點都中幾隻既

有幾撚弱智既人先會比

１８８００ＨＫＤ佢上啲ＯＮ９班？

屌佢老母真係
１８８００一位

呃撚到１００條ＯＮ９既佢都收成球野

香港地班人到底有幾多係弱智到要未撚賭錢先跌皮幾野比人教你